咖哩銀行員管不住小頭 女不願開鮑露肉棒打大頭KO

印度卡納塔克邦(Karnataka)一名女子日前到銀行進行貸款，但她指控遭到經手的銀行員性騷擾。這名銀行員要求「鮑鮑換貸款」女子斷然拒絕，甚至直接把這名銀行員拽到大街上，當場拿出大棍棒，棒打銀行員。

據印度《NDTV》報導這名女子指控她到戴文房屋金融銀行(Dewan Housing Finance Corporation)進行貸款，但經手的經理銀行員卻瞬間變「淫行員」，要求女子必須和她做愛，才能換到優渥的貸款條件。女子斷然拒絕，但是她也不想輕易放這位「淫行員」過關為了制止貸款經理的「小頭」，女子直接把這位經理直接拽到大街上，除了向經理表明她不願意對他「開鮑露肉」，更直接手持大棍棒，棒打經理的「大頭」。

影片中還聽到女子大聲對經理說：「我就如你所願，我就拍了啊，我又沒做錯什麼！」這段影片隨後先被《ANI》媒體曝光，之後引發當地網友熱烈討論，大多數網友支持女子的做法，有網友大讚：「這才是真正的Me Too反擊。」

事後戴文房屋金融銀行也表示，公司政策一向遵循營造對女性友善的環境，若之後當局對此事有展開任何調查，銀行方面也會全面配合。
（施旖婕／綜合外電報導）

公司政策一向遵循營造對女性友善的環境，若之後當局對此事有展開任何調查，銀行方面也會全面配合

講到銀行唔俾人查就唔理咁

貸款部經理出示小棒，女事主出動大棒還擊

乜撚野 女不願開鮑露肉棒打大頭KO ??
屌依家啲中文越黎越難明
以前就要求一睇標題就明大概咩事先係好文采
依家個個標題一睇都係諗屌你又up乜撚野啊

41J

乜撚野淫行員

台灣新聞

一睇title 就知係台灣新聞

睇標題，以為條女唔肯，個男拿賓周出黎打條女個頭， "露肉棒"

所以得出結論...

客氣問就會拉出去俾人打，所以...

直接強姦，果然喺強姦大國。

「這才是真正的Me Too反擊。」

條女邊度收埋碌棍

：有冇呀？
：吓?
：有機關槍㗎! 有冇呀？
：有呀。。。有。
：如果有就攞嚟!我趕時間!
：吓?咁急?
：係呀係呀
：至少你帶人地出去食下飯睇場戲先吖嘛...畀一個月時間人地，有d心理準備。
：你癡咗線呀？亂講!唔好嘥我時間，快啲!
：你唔好咁暴力啦～我會畀你㗎，你放心啦~
：你唔好得個講字，即該攞嚟畀我呀！
：呢度?點畀呀？
：你攞出嚟放枱囉！點畀?
：點放枱呀…
：唔放枱就喺上面掉出嚟!
：掉出嚟?!
：我有機關槍㗎!快啲!。。。你做咩呀你? 呀!!!!!!!
：你係我一生中見過最直接嘅男人